警員花園街 full gear 上樓 尋失蹤武肺病人

...
伊利沙伯醫院一名確診武漢肺炎的63歲男病人（個案編號：7379），昨午約5時從醫院逃走，展開「流亡」生涯，院方報警處理。警方今日派員到病人報稱的住所巡視，暫時仍未有發現。
男病人由周一起入住伊院隔離病房接受治療，他確診前報住旺角花園街198號。4名警員今早10時許乘坐警車去到男病人花園街的住所，其中兩名警員身穿全套高規格的白色生化保護袍，另兩名則戴上面罩口罩及披上普通藍色保護袍。
兩名白袍警員與一名藍袍警員一起上樓巡查，但未發現男病人行蹤，而另一名警員則在大廈地下出入口把守。4人在大廈逗留約一個小時後離開。有街坊表示，警方昨晚都有派員到大廈內調查，但未有帶走任何人。

兩名白袍警員與一名藍袍警員一起上樓巡查，但未發現男病人行蹤。

一名警員則在大廈地下出入口把守。

流亡中的男病人身高約1.6米，中等身材及蓄黑色短髮，離院時身穿病人服、深藍色外套及運動鞋，有佩戴外科口罩。院方呼籲公眾若發現有關病人，請通知警方或致電3506 8944。
...

流亡中的男病人

流亡精神病領袖

有心走佬點會返屋企咁on9

好難講呀呢d廢老
我諗佢最大機會係去左返工

啲狗唔係好鍾意用CCTV搵人㗎咩

3萬THX

恰鳩我！

Respect 抗爭者

一見生抽王已經知咩戲

阿伯：成班恐懼撚

屌啲警犬驚撚到

狗唔驚肺炎
人先驚

入隔離病房做嘢班醫護都冇咁重裝備

你岩 佢地最撚鐘意番工

黎氏宗親會會員

阿伯你快啲去黑警署自首啦，記住同阿蛇慢慢講出案情，然後先講自己有病呀

仲以為full gear係著哂避彈衣 同槍械
原來係保護衣

應該係咁去餐廳堂食播毒

你老母點教你做警察架
唔洗理啲人質架

D廢老咁撚on9
希望搵返已經死左

超級電腦只會用來搵貼文宣既人

手足撚狗

走佬點會番屋企

流亡精神領袖達賴喇嘛

期待

wan chin

把槍喺保護衣外面 佢以為免疫？

著撚到成個鐵甲人咁，捉撚到我咩

佢條腰想點

屌包撚到咁得個桔

仲未捉到？

咁多茶錢都捉唔到

打多兩個乞嗤

屌你老母 人地尋日5點走佬 你今朝10點先去人地屋企
用個屎忽諗嘢㗎？

殊！

凍結佢銀行戶口同信用咭啦
無錢就會返醫院

痴撚線到而家仲未搵到

係街見廢老都要彈開

個超級電腦呢？ 又話好勁，捉示威者就叻，捉呢d就捉唔到 垃圾

又幾好嘢喎
樓上有單位確診
樓下啲衫就咁放喺度賣
包膠都唔使

睇錯 full gear 上吊，失望

成班恐懼撚黑狗

做咩唔俾我番工 我支持政府 我既訴求係番工

可能好憎老細同事，染晒全部人先得

超級傳播者，香港好危險，內地人不要來

出動4人逗留1小時,

睇黎係好小事黎姐

流亡精神領袖

每日處理600 個亞博症嘅醫護都係著藍色果件咋

呢班廢柴
做政權隻狗, 打示威者就叻
做正經野,
搵個呀伯就成碌柒咁鳩下鳩下

國勇又贏

班狗亂著亂除
中硬武漢肺炎

狗

捉佢去打靶啦

唔係下話，仲未捉到？
唔會潛咗返內地掛

邊度內地？黃大仙？

驚l到呢班狗
唔講以為佢地入核反應堆

難得自己中招，梗係叫晒自己最憎嘅fd 出黎做冬啦

可以去得邊, 仲要依兩日咁撚凍

恰鳩我

尋日 5點走佬今朝10點先去搵人?
駛唔駛預佢食埋晏先上去?

好廢

周圍咁走 得黎 會唔會已經死埋死都要害人

防護裝備又攞晒人地
有疫苗又唔見班狗爭住打先

以為係拎晒催淚彈，胡椒球槍上去

信正虎 唔京